有無絲打試過鐘意咗個gay佬/有個gay佬鐘意咗你

個感覺好微妙

絲打比gay佬鍾意 咁嗰個人仲算唔算gay佬

Tb?

樓主係gay佬

個個gay佬仲要係0仔嚟 自問我係一個平波瘦底嘅女漢子

我都想做gay佬 見到好多gay佬勁靚仔又食唔到

Man過啲扮男人嘅tb 不過無佢哋咁假

扮gay食女就見唔少

繼續吹

有無巴打試過拗攣個直男

當你中意左佢好耐先知佢gay 就一啲都唔好受架啦

男人婆就男人婆啦 女咩漢子姐扮哂蟹

對唔住

我係屌個支式字眼姐 同男人婆相處幾舒服啊又唔洗扮野

Tb冇撚用

認真mode 身為女仔唔太鐘意tb 好假